{"translation-revision-date":"2025-03-01 13:41:28+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Welcome":["Bienvenue"],"Organizer email is invalid.":["L\u2019e-mail de l\u2019organisateur\/organisatrice est invalide."],"Organizer email is required.":["L\u2019e-mail de l\u2019organisateur\/organisatrice est requis."],"Enter email":["Saisissez l\u2019e-mail"],"Direction to add an email followed by a plus sign to indicate it shows a visually hidden field.\u0004Add an email +":["Ajouter un e-mail +"],"Organizer website is invalid.":["Le site de l\u2019organisateur\/organisatrice est invalide."],"Organizer website must start with a protocol, i.e. \"https:\/\/\"":["Le site de l\u2019organisateur\/organisatrice doit commencer par un protocole, par exemple \"https:\/\/\""],"Organizer website is required.":["Le site de l\u2019organisateur\/organisatrice est requis."],"Organizer phone is invalid.":["Le t\u00e9l\u00e9phone de l\u2019organisateur\/organisatrice est invalide."],"Organizer phone is required.":["Le t\u00e9l\u00e9phone de l\u2019organisateur\/organisatrice est requis."],"Organizer name":["Nom de l\u2019organisateur\/organisatrice"],"Enter organizer name":["Saisissez le nom de l\u2019organisateur\/organisatrice"],"Organizer name is required.":["Le nom de l\u2019organisateur\/organisatrice est requis."],"Add your first event organizer":["Ajoutez votre premier organisateur d\u2019\u00e9v\u00e8nement"],"Address":["Adresse"],"Phone":["T\u00e9l\u00e9phone"],"Website":["Site"],"Map":["Carte"],"Events Calendar Pro":["Events Calendar Pro"],"Country":["Pays"],"Saturday":["Samedi"],"Friday":["Vendredi"],"Thursday":["Jeudi"],"Wednesday":["Mercredi"],"Tuesday":["Mardi"],"Monday":["Lundi"],"Sunday":["Dimanche"],"Event Tickets":["Tickets d\u2019\u00e9v\u00e8nements"],"Tickets":["Billets"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Email":["E-mail"],"Event Settings":["R\u00e9glages d\u2019\u00e9v\u00e8nements"],"Welcome to The Events Calendar":["Bienvenue \u00e0 The Events Calendar"],"Venue":["Lieu"],"Organizer":["Organisateur"],"Display":["Affichage"]}},"comment":{"reference":"build\/wizard\/index.js"}}